777的心事

777的心事
(原曲：小丸子的心事)

*777弱智出事 唔用腦
777 的腦袋 中央得屎橋主意
777 又奶中共 習大愛她
777的理想構思 沒人和議*

「你話我太蠢太毒 謀害 香港多次
串柒我冇講過～人話 激死我喇
香港選舉 玩小圈子
吹得我漲～嗎？
唔派CSI
開放大陸 落嚟大曬
如果封咗關但其實 對中央真的得罪
想郁我 想屌我 全因我低智」

Repeat *

「你話我這一個月民望 低得緊要
個柒個也想我落地府七九八次
香港警隊 一隊軍隊
天天替我做嘢
狂放tear gas
蠢似笨柒 又唔做嘢
台灣 總統小英連任 是皆因小妹本事
中央想 香港想 連屌我七次」

Repeat **

希望有日可以聽到HOCC唱呢個version
大家一齊改吓啲唔啱音嘅 推到佢唱為止